<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Example Site</title>
    <link>https://example.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Example Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Aug 2020 01:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Other post</title>
      <link>https://example.com/p/hola-mundo/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 01:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/p/hola-mundo/</guid>
      <description>Hola Como estas Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo1 Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo Hoy quise aprender a hacer un post nuevo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pau</title>
      <link>https://example.com/p/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 01:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/p/my-first-post/</guid>
      <description>MENTALIDAD ÁGIL ¿Qué fue para mi? Decidí comenzar con este proyecto por que considero importante transmitir todo aquello que aprendo cada día con este tipo de metodologías que están presentes y que debemos tomar como ejemplo para ponerlas en práctica por consiguiente este tipo de metodologías han cambiado mi perspectiva de ver las cosas tanto profesional como personal. ¿ Qué es la Metodología Ágil?  Para entender este concepto en conjunto es necesario desmenuzar parte por parte .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pau2</title>
      <link>https://example.com/p/paus/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 01:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/p/paus/</guid>
      <description>Hola mundo</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
